當初邊個估到籃球界都有夏世三

恭喜夏登確認籃球界世三位置

佢都努力左好多年

湧已經有世二世三 lbj世一唔使講

唔好意思
curry爆下唔爆下咁做唔到頭三

禾牙🐢？

乜水黎

Green